點解你地咁多點解

點解？

點解肥西同女神可以擺埋一齊

因為肥婆都可以係正妹